(黨鐵和你JUMP)每日早晚番放工約定你係以下時間 6:12, 7:21, 8:11一齊跳!

見大家都好怕羞唔敢跳,
我呼籲大家每日以上3個時間係閘口儲夠人就一齊跳!早小小出門,晏小小返屋企就做到!
萬事起頭難, 要靠大家幫手叫怕羞嘅香港人一齊做!

利申:講緊跳繩

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

正

諗起都on9又好笑
但覺得搞落去會成為香港人獨有表達民主由自既文化

同我推上去!!!

push

好呀 金鐘站啦

可以試左啲大站先，仲有比狗鐵停過，射過TG啲站